發明咗件衫方便阿媽晾衫

話說今日見到阿媽喺洗衣機拎啲衫出嚟晾
將每件又濕又重嘅衫插個衣架入去再晾起佢
成個過程好艱辛又嘥時間

我有一刻好想衝埋去幫手 扮下孝子
但我又諗起仲有其他母親需要我幫忙
於是我叫咗老豆去幫佢
然後開始構思我嘅新發明

就係將啲衫同衣架結合 用最強嘅超能膠痴實佢哋 令佢哋永不分離
學名我會叫佢做： 衫（內置衣架）

正面：

背面：

有咗呢件衫以後洗完啲衫就可以直接晾 省卻咗入衣架個步驟

但係連埋衣架扔落機 可能會壞
所以一部特製嘅洗衣機係必須嘅 內膽需要更硬淨

諗緊好唔好買衫送洗衣機

衣架部份會用金屬製造 等用家行到身水身汗都仲感受到背脊涼浸浸

同埋相信大家返工都冇大班椅坐

著咗呢件衫做嘢嗰陣就連個頭都有得挨

如果呢件衫成功普及 以後啲阿媽打仔就會少咗用衣架 （因為連住件衫唔就手）

就算真係打 都有件衫包住個衣架 唔慌痛

仲有 呢件衫可能會喺你跌落懸崖嗰陣救你一命

同場加映
方便晾底底

缺點：無

方便晾襪襪

唯一缺點：用家唔可以行太大步

完

善心打破零

件衫係bathing ape?

尷尬囉

有冇得預訂？

ho lun on 9

骷髏骨嚟

想要 留名

發明師

尷尬忍受力上升

點瞓教？

善心

可以參考吊帶褲 成套outfit推出更吸引

u識貨 訂畀母親？
要幾多

我的on9沒有極限

想睇樓豬著出街

個衣架喺洗衫嗰陣會勾鳩爛其他衫

屌我又搶唔到第一啦

好多孝子

買幾多可以送洗衣機？

咁以後咪冇得用以下對話flirt 女?
我= 女=

我：我想買個衣架

女：點解？

我：用黎掛住你囉

你發明完，以後仲邊有人賣衣架

咁點flirt女

整件真嘅嚟睇下

條女著住件衫咪可以掛埋佢

我建議裸睡

毒撚唔出街

G chi

掛喺到瞓

所以要特製洗衣機

唔益愛人

生哥

1件送1隻襪

2件送3隻襪

3件送洗衣機

樓豬萬年一見奇才
想訂一件

直接講我係衣架你係衫

child登仔又on9當有趣

又係呢d on9 post
一d 都唔好笑 拉

留名睇發大財

以為會用個勾插埋落個頭到就睇唔到個勾
我係咪仲癲過樓豬？

做得多就柒 收手啦

1件點盡孝道

可以上門送貨嗎？

....好似有啲過份

血腥發明師

幾時有眾籌屌你

呢個唔夠好笑

呢個尷尬左d
下次再努力

伯母心諗個衰仔話有緊要嘢做唔幫手，仲以為個衰仔打機啫，點知原來個仔諗咗啲咁偉大嘅嘢出嚟，當堂條氣順返晒

會洗壞部洗衣機

...........

尷尬，非常尷尬

建議申請返個專利先

樓主好認真咁發明啲on9野真係好有堅持

今次低質左

block

on9 咁點洗 你都係玩鳩你老母姐

勁能到

都幾好笑

申請左專利未
你知啦好多仆街抄野
10件 thx

已追蹤用户

其他母親有咩需要你幫忙

支持樓主整埋實物
想睇港版Arufa

0/10

笑撚死

Jm9

crossover 第3使徒

巴打你d圖好正

想搞笑但係唔搞笑 真係將個氣氛推到最尷尬

上次個個好笑D

今次好撚低質。。。

唔着衫咪得囉

CHING 你都傻得幾cute 下

回塘

佢自豪緊

買衫送洗衣機吖

又咁多字又有圖，樓主好俾心機

唔可以下下講專利 想買唔起衣架嘅人都可以著到呢件衫

好on9咁發明嘅認真嘢先啱

森美量產型

真心快啲去Kickstarter 唔好埋沒一件劃時代革命性產品
件咁偉大嘅發明應該可以造福往後幾代人 應該有望攞諾貝爾獎 成就分分鐘超越埋霍金 將來唔會再有香港科學家被稱為港版伽理略 而係會有美國科學家被譽為美版惟有飲者L其M

樓主係咪嫌食屎屙屎麻煩會直接食屎既人黎？

😅要一件 掛你老母臭閪樓豬上去

笑撚到我扑街

????????????????????????

又想造神

鑑撚戒

完全唔知畫緊乜

樓主技窮了明明上次咁高汁

我睇左d乜撚野...

樓主 走得太前

樓主吸左啲乜

夠10件先送貨（洗衣機唔送貨）

宜家先追蹤 你都幾忍得

大戶

需要我幫手發明

被人掉落樓嘅時候都唔洗驚 因為個勾

你自己都整到
let s diy

發神經

圖似主人型

竟然睇晒成個post

即係邊個

點先買到？

尷尬師

塘已回

底褲呢

夠啦 收手啦 幽默感呢啲嘢冇得勉强

笑死

媽媽話我呢啲唔係傻 係單純

唔好搞個人主義 要跟住黨嘅方向走

鑑戒師 點考

以為你膠一次半次

邊次呀 次次高汁咩

今晚瞓覺sip高個枕頭諗下

前面等大家

貓草

咪畫咗

學到嘢？

聽日上淘寶睇下 應該有

膠唔係話改就改到

咁直接會怕醜

第一次俾負皮樓主

點解要咁做

唔洗改啦

都改唔到

仲可以改變寒背、無時無刻都挺起背脊

會搞爛個洗衣機

2/10

係俾你打咁多字同畫圖

高汁

改善埋A字膊

送特製洗衣機

正常發揮

夏天底衫褲加面衫褲已經un住un住

冬天仲有著好多衫更加唔舒服

係咪得我一個笑到gapgap 聲

好尷尬

樓主死全家

愈出愈無聊

解決土地問題

笑點有待提高

點解唔用乾衣機？

咁胸圍又點算先

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲。

胸圍點晾 我唔識

無錢買 無位擺

我竟然睇曬成個post

有咩得着

mmj

連人晾重方便

笑咗 比正皮

比盡5蚊thx

淘寶都搞唔掂喎

又係你呀？你真係好得閒，但又幾好笑

無拖拍

你幾搞笑呀 氹到人笑實會有嘅

我個樣已經氹到

期待你下一樣無聊發明

果然智將樓主

等緊靈感到

笑死我

多謝你令到我笑出聲

方便晾襪襪點著

冰鞋個個
真心笑左

嗱 而家我老婆有咗喇 照咗b照係女嚟

你張大波床有貨未

依次唔撚得

咁...點洗衫
唔洗衫仲駛唔駛晾衫

唔明點解廿二世紀就嚟到
都仲有人除衫沖涼咁唔環保
根本著衫沖涼再曬太陽就己經解決到